[ 官方認證 ] 本人為全香港最大軍火供應商 ! !

香城最大型軍火市場正式上線 ! 場內售賣各種攻擊性武器，仲有一款岩你 ! 包括: 迷你雷射炮 (觀星筆) 榴彈砲 (大d既電筒) 導彈 (光管)，連美國都唔知邊道黎既UFO (圓形既燈) 都有得賣 ! 手快有手慢都有 ! 買滿77.7元，即送多啦A夢既放大電筒或縮小電筒一枝，唔洗去淘寶，唔洗問差佬 !